今晚，係唔係應該諗吓點樣和你塞?

我諗大家都知，每次政府都好唔想我地搞到機場
每次都冷處理
我諗應該大家都同意機場係【政府既春袋】

但係佢的確係又遠又難走
上次大家都好驚
咁我地係唔係應該唔搞呢?

唔係! 難搞應該要諗點樣搞，而唔係逃避!

大家集思廣益

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

割蓆宣言 - 有冇文宣? 向國際講明恐襲唔係示威者做

[新行動] [主導權] 幫我推po, 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

推到有人負責

一鼓作氣，再而衰，三而竭

推

行動建議post幫推

係封路

聽講塞青衣？

Push

無車幾乎不可能
一係早上7 8點全部搭車入去

香港得一個春袋咩
衰左三次啦
唔反省都算
諗下再搞會唔會有人陪你癲好過啦

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。
仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

時機唔啱
要有民憤之後吹風先搞到
得返固定個班出真係無乜用

我當日用左私家車塞
但係睇住香港dunkirk,我覺得係有得避免
就係因為唔夠計劃先要咁走

無車嘅入左去唔出
但要解決糧同水嘅問題

有既話搞左好耐，篇攻略咁長咁多野玩，夠人就掂，但可惜係唔夠人

仲有我地除左71個次有幾可成功過咁係咪失敗就放棄

我唔希望係咁，但永遠都係，愈多人同車就愈安全

危險>好多人驚>好多人反對/怕而唔去>少人>危險